[轉貼] [612絕對重要，但都要留意] 送中惡法非一日內完成二、三讀程序

我知道事到如今，大家一早有咗決定，但係咪需要諗定呢個可能係一個較長時間嘅抗爭，到時所需嘅人力、資源同策略等等，但唔好覺得可以拖長就無嘢，612都非常緊要。記住萬事小心，唔好被狗咬，唔好被狗捉。

JiaJia Lam（記者甲）

//修正啟事//

其實送中惡法的確會在本周三立會會議中恢復二讀及三讀，但當中尚有逾百多項修正案要辯論及表決，所以不可能在一日內完成二、三讀程序。
網上昨日流傳立會周三會恢復二讀送中惡法後，即日會三讀並表決。其實送中惡法的確會在明日會議進行二讀及三讀，但有關安排是在「同一次」立法會會議進行，但是不等於是在「同一日」會議完成。

因為立法會主席梁君彥已就送中惡法批出153項議員修正案，恢復二讀辯論之後，議員仍要就修正案辯論及表決，即使梁君彥將部份修正案進行合併辯論，也不是一日內可完成所有辯論並即時三讀通過。

民主派內部已預料，恢復二讀後將是一場漫長議會抗爭，而外界一直流傳，梁君彥或會預留60小時多予議員就惡法進行辯論，目標是6月27日立法會大會三讀表決，務求在7.1前完成審議。

啱 push

推

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

611去野餐賞花嘅各位要小心，點都唔好被狗咬

咁講法根本要估佢幾時過，次次都講係最後一戰既勇武派變得好柒，點撚人參加。

Push!

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

就算真係同一日會過二讀、三讀，個event都唔係剩係得一日啦，一路講緊係預咗長期架，問題係要點做咋。

我絕對唔係想打士氣，而係點樣唔係一日就完嘅event，又保持個力量同民氣。雨革就係拖得太耐，民氣散哂就可以清場，跟住呢幾年就不斷清算，令大家陷入失敗感。唔好犯同樣嘅錯

今次俾153修訂，一日冇可能
而且民怨太勁，想扮番斯文
應該會預番幾次會

我睇到喇，有啲人決定要斯文就斯文，大家都早有決定。各有各做，總之邊個篤灰，邊個係鬼。想短期嘅人萬事小心，唔好被狗咬，唔好被狗捉。